清算TVB，抵制賣港廣告商。(18/9)

《81台新廣告》
百福豆腐

大眾銀行香港
華潤堂

《忠實廣告商》
正官庒

康業信貸快遞
維特健靈
馬百良
Oral-B

《唔經唔覺中伏系列》
Zespri奇異果

潔霸

Eclipse

Head&Shoulders

M&M’s

抵制三部曲
1. 俾嬲
2. 洗版
3. 罷買

※留言template
1.
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2.
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

推

【只係晒你幾秒】TVB嚇到瀨屎，每日洗版任務 - M&M's

【每日10秒💪抵制CCTVB任務】😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買🔷是日精選@18/9 M&M's🔷https://www.facebook.com/hongkongmms/👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆⚠️M&M's 專頁特別多五毛反擊，究竟點解呢❓恭喜大家，唔食日清即食麵、唔食朱古力，越來越健康～🥳👁 更多: TVB廣告客戶名單http://bit.ly/2JSJaQK－－－－－－－🏃🏻‍♂️👉請即follow:FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部IG: #sayno2tvbTG 抵制廣告行動組: https://t.me/sayno2tvbTG 狙擊綜合頻道: https://t.me/sayno2cctvb

《詳細廣告清單》
8:00
瑞士Skin Biotics — 三日兩夜
彩豐行 15s
日本喜娃藥品 10s
維特健靈 5s
華潤堂 15s
龍江牌 — 新一代向前看
及時雨信貸 — 屋企大翻新

8:15
潔霸 30s
百福豆腐 15s
Eclipse 15s
Oral-B 5s
康業信貸快遞 30s
Head&Shoulders 15s
正官庒 10s
東日日本物業顧問 15s
彩豐行 15s
Pampers 15s
惠氏S-26 Gold 30s
維特健靈 10s

8:30
億京發展 — 愛回家
大眾銀行香港 30s
彩豐行 15s
維特健靈 10s
Qivaro美國保健品 — 醫療系列

恥與為伍。

8:45
中國人壽海外 — 長命不老
中原地產 — 樓市速遞
樂道37萬寧特賣 5s
維特健靈 10s
百岁山 30s
樂生命靈芝王生命液 20s

唔好買 Switch 新機

9:00
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
瑞士Skin Biotics — 三日兩夜
M&M’s 15s
广药白云山 X 国庆 20s
馬百良 30s
德國斯寶亞創電熱水器 — 沖遊泰國

9:15
立橋人壽 60s
華潤堂 15s
諾貝爾活髮 15s
及時雨信貸 — 烈火雄心
公主郵輪 — 郵輪樂逍遙

9:30
中国近海石油 X 国庆 10s
Pigeon 5s
正官庒 10s
馬百良 — 支那膠劇
實德金融 — 理財有道
大班冰皮月餅 — 背包旅行之加勒比海

安信出新post喇，入去留個言派個嬲提醒佢星期五死線前撤回TVB廣告啦！
※留言Template：如果想剪卡挑戰結束嘅話，好簡單，今個星期五中午前出個公開聲明宣佈安信撤回TVB廣告就得。請打手護航，冇人理㗎。😙
如果冇回應，行動升級呀！😘

推！

得返啲垃圾廣告

仲有大班冰皮月餅

eclipse
dse嗰陣好中意食

其實係唔係應該整一個list of日用品 提人可以買邊D
唔可以買邊D既list 好難記 不如我記死一隻好過
e.g. 廁所篇, 逐樣野list out邊D買得 (e.g., 洗頭水:...; 牙膏:...;)

push

Push

連登689

全力抵制

抵制

百福又唔得
維他又唔得

係咪無得食豆腐花

我推z

咁你要出多啲力令佢哋撤回廣告

推又係俾嬲嬲同洗版嘅時候

抵制所有TVB廣告商

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

希望TVB快d執

gogogo